# Alex Eng （新伦） <aeng@redhat.com>, 2017. #zanata
# Jerry Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata
# Pany <pany@fedoraproject.org>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-30 22:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-08 01:12-0500\n"
"Last-Translator: Jerry Lee <lchopn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"

#: data/content/index.html:8
msgid "Fedora Alternative Downloads"
msgstr "Fedora 其它下载"

#: data/content/index.html:19 data/templates/footer.html:47
msgid "Alternative Downloads"
msgstr "其它下载"

#: data/content/index.html:20
msgid ""
"These Fedora downloads are either special-purpose - for testing, for "
"specific architectures - or are more standard versions of Fedora in "
"alternative formats such network installer format or formatted for "
"bittorrent download."
msgstr ""
"这里的 Fedora 下载选项分别具有特定的用途——面向测试使用，面向特定架构使用，或者是标准版 Fedora "
"的可选镜像格式，比如网络安装镜像，以及面向 BitTorrent 下载的格式。"

#: data/content/index.html:21
msgid ""
"This page is meant to serve as a single central resource for locating "
"alternative versions of Fedora."
msgstr "这一页面旨在提供一个获取 Fedora 其他版本的资源中心。"

#: data/content/index.html:35 data/content/index.html:46
#, python-format
msgid ""
"<strong>Fedora %(rel)s %(state)s</strong> released! <a "
"href=\"%(link)s\">Test it now ></a>"
msgstr ""
"<strong>Fedora %(rel)s %(state)s</strong> 已发布！<a href=\"%(link)s\">立即试用 "
"></a>"

#: data/content/index.html:57
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s released! Get it now."
msgstr "Fedora %(rel)s 已发布！立即获取。"

#: data/content/index.html:70 data/content/index.html:130
#: data/content/index.html:175 data/content/prerelease/index.html:53
#: data/content/prerelease/index.html:114
#: data/content/prerelease/index.html:160
msgid "Network Installers"
msgstr "网络安装"

#: data/content/index.html:75 data/content/index.html:135
#: data/content/index.html:180 data/content/prerelease/index.html:58
#: data/content/prerelease/index.html:119
#: data/content/prerelease/index.html:165
msgid ""
"These are very small images you can use to install Fedora over the network."
msgstr "您可以使用这些非常小的镜像来通过网络安装 Fedora。"

#: data/content/alt/index.html:40 data/content/alt/index.html:54
#: data/content/alt/index.html:185 data/content/alt/index.html:194
#: data/content/alt/index.html:284 data/content/alt/index.html:295
#: data/content/alt/index.html:434 data/content/alt/index.html:448
#: data/content/alt/index.html:540 data/content/alt/index.html:554
#: data/content/alt/index.html:657 data/content/alt/index.html:666
#: data/content/alt/index.html:728 data/content/alt/index.html:737
#: data/content/alt/index.html:809 data/content/alt/index.html:820
#: data/content/alt/index.html:894 data/content/alt/index.html:905
#: data/content/alt/index.html:1022 data/content/alt/index.html:1069
#: data/content/alt/index.html:1105 data/content/index.html:83
#: data/content/index.html:144 data/content/index.html:189
#: data/content/prerelease/index.html:66
#: data/content/prerelease/index.html:128
#: data/content/prerelease/index.html:174
#: data/content/prerelease/index.html:465
msgid "Fedora Server"
msgstr "Fedora Server"

#: data/content/index.html:86 data/content/index.html:100
#: data/content/index.html:302 data/content/prerelease/index.html:69
#: data/content/prerelease/index.html:83
#: data/content/prerelease/index.html:1187
#: data/content/prerelease/index.html:1201
#, python-format
msgid "64 bit %sMB ISO"
msgstr "64 位%sMB ISO"

#: data/content/alt/index.html:46 data/content/alt/index.html:60
#: data/content/alt/index.html:74 data/content/alt/index.html:88
#: data/content/alt/index.html:102 data/content/alt/index.html:116
#: data/content/alt/index.html:130 data/content/alt/index.html:144
#: data/content/alt/index.html:158 data/content/alt/index.html:186
#: data/content/alt/index.html:195 data/content/alt/index.html:204
#: data/content/alt/index.html:213 data/content/alt/index.html:222
#: data/content/alt/index.html:231 data/content/alt/index.html:240
#: data/content/alt/index.html:249 data/content/alt/index.html:258
#: data/content/alt/index.html:287 data/content/alt/index.html:298
#: data/content/alt/index.html:309 data/content/alt/index.html:320
#: data/content/alt/index.html:331 data/content/alt/index.html:342
#: data/content/alt/index.html:353 data/content/alt/index.html:364
#: data/content/alt/index.html:375 data/content/alt/index.html:440
#: data/content/alt/index.html:454 data/content/alt/index.html:468
#: data/content/alt/index.html:482 data/content/alt/index.html:496
#: data/content/alt/index.html:510 data/content/alt/index.html:546
#: data/content/alt/index.html:560 data/content/alt/index.html:574
#: data/content/alt/index.html:588 data/content/alt/index.html:602
#: data/content/alt/index.html:616 data/content/alt/index.html:630
#: data/content/alt/index.html:658 data/content/alt/index.html:667
#: data/content/alt/index.html:676 data/content/alt/index.html:685
#: data/content/alt/index.html:694 data/content/alt/index.html:703
#: data/content/alt/index.html:729 data/content/alt/index.html:738
#: data/content/alt/index.html:747 data/content/alt/index.html:756
#: data/content/alt/index.html:765 data/content/alt/index.html:774
#: data/content/alt/index.html:783 data/content/alt/index.html:812
#: data/content/alt/index.html:823 data/content/alt/index.html:834
#: data/content/alt/index.html:845 data/content/alt/index.html:856
#: data/content/alt/index.html:867 data/content/alt/index.html:897
#: data/content/alt/index.html:908 data/content/alt/index.html:919
#: data/content/alt/index.html:930 data/content/alt/index.html:941
#: data/content/alt/index.html:952 data/content/alt/index.html:963
#: data/content/alt/index.html:1028 data/content/alt/index.html:1042
#: data/content/alt/index.html:1070 data/content/alt/index.html:1079
#: data/content/alt/index.html:1108 data/content/alt/index.html:1119
#: data/content/cloud/index.html:45 data/content/cloud/index.html:59
#: data/content/cloud/index.html:86 data/content/cloud/index.html:95
#: data/content/cloud/index.html:124 data/content/cloud/index.html:135
#: data/content/cloud/index.html:170 data/content/cloud/index.html:184
#: data/content/cloud/index.html:211 data/content/cloud/index.html:220
#: data/content/cloud/index.html:249 data/content/cloud/index.html:260
#: data/content/index.html:89 data/content/index.html:103
#: data/content/index.html:117 data/content/index.html:145
#: data/content/index.html:154 data/content/index.html:163
#: data/content/index.html:192 data/content/index.html:203
#: data/content/index.html:214 data/content/index.html:253
#: data/content/index.html:272 data/content/index.html:305
#: data/content/index.html:319 data/content/index.html:350
#: data/content/index.html:359 data/content/index.html:391
#: data/content/index.html:402 data/content/prerelease/index.html:72
#: data/content/prerelease/index.html:86
#: data/content/prerelease/index.html:100
#: data/content/prerelease/index.html:129
#: data/content/prerelease/index.html:138
#: data/content/prerelease/index.html:147
#: data/content/prerelease/index.html:177
#: data/content/prerelease/index.html:188
#: data/content/prerelease/index.html:199
#: data/content/prerelease/index.html:244
#: data/content/prerelease/index.html:249
#: data/content/prerelease/index.html:255
#: data/content/prerelease/index.html:260
#: data/content/prerelease/index.html:266
#: data/content/prerelease/index.html:271
#: data/content/prerelease/index.html:277
#: data/content/prerelease/index.html:282
#: data/content/prerelease/index.html:288
#: data/content/prerelease/index.html:293
#: data/content/prerelease/index.html:318
#: data/content/prerelease/index.html:323
#: data/content/prerelease/index.html:329
#: data/content/prerelease/index.html:334
#: data/content/prerelease/index.html:340
#: data/content/prerelease/index.html:345
#: data/content/prerelease/index.html:351
#: data/content/prerelease/index.html:356
#: data/content/prerelease/index.html:392
#: data/content/prerelease/index.html:397
#: data/content/prerelease/index.html:403
#: data/content/prerelease/index.html:408
#: data/content/prerelease/index.html:414
#: data/content/prerelease/index.html:419
#: data/content/prerelease/index.html:425
#: data/content/prerelease/index.html:430
#: data/content/prerelease/index.html:436
#: data/content/prerelease/index.html:441
#: data/content/prerelease/index.html:466
#: data/content/prerelease/index.html:471
#: data/content/prerelease/index.html:477
#: data/content/prerelease/index.html:482
#: data/content/prerelease/index.html:488
#: data/content/prerelease/index.html:493
#: data/content/prerelease/index.html:499
#: data/content/prerelease/index.html:504
#: data/content/prerelease/index.html:510
#: data/content/prerelease/index.html:515
#: data/content/prerelease/index.html:554
#: data/content/prerelease/index.html:568
#: data/content/prerelease/index.html:582
#: data/content/prerelease/index.html:596
#: data/content/prerelease/index.html:774
#: data/content/prerelease/index.html:783
#: data/content/prerelease/index.html:792
#: data/content/prerelease/index.html:801
#: data/content/prerelease/index.html:972
#: data/content/prerelease/index.html:983
#: data/content/prerelease/index.html:994
#: data/content/prerelease/index.html:1005
#: data/content/prerelease/index.html:1190
#: data/content/prerelease/index.html:1204
#: data/content/prerelease/index.html:1232
#: data/content/prerelease/index.html:1241
#: data/content/prerelease/index.html:1270
#: data/content/prerelease/index.html:1281 data/templates/footer.html:38
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: data/content/alt/index.html:46 data/content/alt/index.html:60
#: data/content/alt/index.html:74 data/content/alt/index.html:88
#: data/content/alt/index.html:102 data/content/alt/index.html:116
#: data/content/alt/index.html:130 data/content/alt/index.html:144
#: data/content/alt/index.html:158 data/content/alt/index.html:186
#: data/content/alt/index.html:195 data/content/alt/index.html:204
#: data/content/alt/index.html:213 data/content/alt/index.html:222
#: data/content/alt/index.html:231 data/content/alt/index.html:240
#: data/content/alt/index.html:249 data/content/alt/index.html:258
#: data/content/alt/index.html:287 data/content/alt/index.html:298
#: data/content/alt/index.html:309 data/content/alt/index.html:320
#: data/content/alt/index.html:331 data/content/alt/index.html:342
#: data/content/alt/index.html:353 data/content/alt/index.html:364
#: data/content/alt/index.html:375 data/content/alt/index.html:440
#: data/content/alt/index.html:454 data/content/alt/index.html:468
#: data/content/alt/index.html:482 data/content/alt/index.html:496
#: data/content/alt/index.html:510 data/content/alt/index.html:546
#: data/content/alt/index.html:560 data/content/alt/index.html:574
#: data/content/alt/index.html:588 data/content/alt/index.html:602
#: data/content/alt/index.html:616 data/content/alt/index.html:630
#: data/content/alt/index.html:658 data/content/alt/index.html:667
#: data/content/alt/index.html:676 data/content/alt/index.html:685
#: data/content/alt/index.html:694 data/content/alt/index.html:703
#: data/content/alt/index.html:729 data/content/alt/index.html:738
#: data/content/alt/index.html:747 data/content/alt/index.html:756
#: data/content/alt/index.html:765 data/content/alt/index.html:774
#: data/content/alt/index.html:783 data/content/alt/index.html:812
#: data/content/alt/index.html:823 data/content/alt/index.html:834
#: data/content/alt/index.html:845 data/content/alt/index.html:856
#: data/content/alt/index.html:867 data/content/alt/index.html:897
#: data/content/alt/index.html:908 data/content/alt/index.html:919
#: data/content/alt/index.html:930 data/content/alt/index.html:941
#: data/content/alt/index.html:952 data/content/alt/index.html:963
#: data/content/alt/index.html:1028 data/content/alt/index.html:1042
#: data/content/alt/index.html:1070 data/content/alt/index.html:1079
#: data/content/alt/index.html:1108 data/content/alt/index.html:1119
#: data/content/cloud/index.html:45 data/content/cloud/index.html:59
#: data/content/cloud/index.html:86 data/content/cloud/index.html:95
#: data/content/cloud/index.html:124 data/content/cloud/index.html:135
#: data/content/cloud/index.html:170 data/content/cloud/index.html:184
#: data/content/cloud/index.html:211 data/content/cloud/index.html:220
#: data/content/cloud/index.html:249 data/content/cloud/index.html:260
#: data/content/index.html:89 data/content/index.html:103
#: data/content/index.html:117 data/content/index.html:145
#: data/content/index.html:154 data/content/index.html:163
#: data/content/index.html:192 data/content/index.html:203
#: data/content/index.html:214 data/content/index.html:305
#: data/content/index.html:319 data/content/index.html:350
#: data/content/index.html:359 data/content/index.html:391
#: data/content/index.html:402 data/content/prerelease/index.html:72
#: data/content/prerelease/index.html:86
#: data/content/prerelease/index.html:100
#: data/content/prerelease/index.html:129
#: data/content/prerelease/index.html:138
#: data/content/prerelease/index.html:147
#: data/content/prerelease/index.html:177
#: data/content/prerelease/index.html:188
#: data/content/prerelease/index.html:199
#: data/content/prerelease/index.html:244
#: data/content/prerelease/index.html:249
#: data/content/prerelease/index.html:255
#: data/content/prerelease/index.html:260
#: data/content/prerelease/index.html:266
#: data/content/prerelease/index.html:271
#: data/content/prerelease/index.html:277
#: data/content/prerelease/index.html:282
#: data/content/prerelease/index.html:288
#: data/content/prerelease/index.html:293
#: data/content/prerelease/index.html:318
#: data/content/prerelease/index.html:323
#: data/content/prerelease/index.html:329
#: data/content/prerelease/index.html:334
#: data/content/prerelease/index.html:340
#: data/content/prerelease/index.html:345
#: data/content/prerelease/index.html:351
#: data/content/prerelease/index.html:356
#: data/content/prerelease/index.html:392
#: data/content/prerelease/index.html:397
#: data/content/prerelease/index.html:403
#: data/content/prerelease/index.html:408
#: data/content/prerelease/index.html:414
#: data/content/prerelease/index.html:419
#: data/content/prerelease/index.html:425
#: data/content/prerelease/index.html:430
#: data/content/prerelease/index.html:436
#: data/content/prerelease/index.html:441
#: data/content/prerelease/index.html:466
#: data/content/prerelease/index.html:471
#: data/content/prerelease/index.html:477
#: data/content/prerelease/index.html:482
#: data/content/prerelease/index.html:488
#: data/content/prerelease/index.html:493
#: data/content/prerelease/index.html:499
#: data/content/prerelease/index.html:504
#: data/content/prerelease/index.html:510
#: data/content/prerelease/index.html:515
#: data/content/prerelease/index.html:554
#: data/content/prerelease/index.html:568
#: data/content/prerelease/index.html:582
#: data/content/prerelease/index.html:596
#: data/content/prerelease/index.html:774
#: data/content/prerelease/index.html:783
#: data/content/prerelease/index.html:792
#: data/content/prerelease/index.html:801
#: data/content/prerelease/index.html:972
#: data/content/prerelease/index.html:983
#: data/content/prerelease/index.html:994
#: data/content/prerelease/index.html:1005
#: data/content/prerelease/index.html:1190
#: data/content/prerelease/index.html:1204
#: data/content/prerelease/index.html:1232
#: data/content/prerelease/index.html:1241
#: data/content/prerelease/index.html:1270
#: data/content/prerelease/index.html:1281
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: data/content/alt/index.html:68 data/content/alt/index.html:203
#: data/content/alt/index.html:306 data/content/index.html:97
#: data/content/index.html:111 data/content/index.html:200
#: data/content/index.html:211 data/content/prerelease/index.html:80
#: data/content/prerelease/index.html:94
#: data/content/prerelease/index.html:185
#: data/content/prerelease/index.html:196
msgid "Fedora Workstation"
msgstr "Fedora Workstation"

#: data/content/index.html:114 data/content/index.html:316
#: data/content/prerelease/index.html:97
#, python-format
msgid "32 bit %sMB ISO"
msgstr "32 位%sMB ISO"

#: data/content/index.html:153 data/content/index.html:162
#: data/content/prerelease/index.html:137
#: data/content/prerelease/index.html:146 data/content/verify.html:39
msgid "Workstation"
msgstr "Workstation"

#: data/content/index.html:226
msgid "Bittorrent Downloads"
msgstr "种子下载"

#: data/content/index.html:231
msgid ""
"Fedora offers many bittorrent downloads. Access our directory of torrents "
"below:"
msgstr "Fedora 提供许多 BitTorrent 下载。您可以通过下面的链接访问种子目录："

#: data/content/index.html:234
msgid "torrent.fedoraproject.org"
msgstr "torrent.fedoraproject.org"

#: data/content/alt/index.html:16 data/content/index.html:245
#: data/content/prerelease/index.html:215
msgid "Alternate Architectures"
msgstr "可选架构"

#: data/content/index.html:250
msgid ""
"These are additional architectures supported by Fedora beyond the standard "
"set."
msgstr "这里提供在标准版之外受 Fedora 支持的附加架构。"

#: data/content/cloud/index.html:17 data/content/index.html:264
#: data/content/prerelease/index.html:535
#: data/content/prerelease/index.html:759
#: data/content/prerelease/index.html:955
msgid "Cloud Base Images"
msgstr "Cloud Base 镜像"

#: data/content/index.html:269
msgid "These are standard Cloud Base images."
msgstr "这些是基础 Cloud Base 镜像。"

#: data/content/alt/index.html:96 data/content/alt/index.html:221
#: data/content/alt/index.html:328 data/content/alt/index.html:462
#: data/content/alt/index.html:568 data/content/alt/index.html:675
#: data/content/alt/index.html:746 data/content/alt/index.html:831
#: data/content/alt/index.html:916 data/content/alt/index.html:1036
#: data/content/alt/index.html:1078 data/content/alt/index.html:1116
#: data/content/index.html:283 data/content/index.html:299
#: data/content/index.html:313 data/content/index.html:332
#: data/content/index.html:349 data/content/index.html:358
#: data/content/index.html:371 data/content/index.html:388
#: data/content/index.html:399 data/content/prerelease/index.html:1171
#: data/content/prerelease/index.html:1217
#: data/content/prerelease/index.html:1253
msgid "Everything"
msgstr "所有内容"

#: data/content/index.html:286 data/content/index.html:335
#: data/content/index.html:374
msgid "Experts only!"
msgstr "专家特供！"

#: data/content/index.html:291 data/content/index.html:340
#: data/content/index.html:379 data/content/prerelease/index.html:1176
#: data/content/prerelease/index.html:1222
#: data/content/prerelease/index.html:1258
msgid ""
"Choose from thousands of packages to customize your installation; requires a"
" fast network connection."
msgstr "从千百软件包中选择定制你的安装；对网速有需求。"

#: data/content/index.html:414 data/content/index.html:454
#: data/content/index.html:490
msgid "Testing Images"
msgstr "测试镜像"

#: data/content/index.html:419 data/content/index.html:459
#: data/content/index.html:495
msgid ""
"These are unreleased development versions of Fedora made available for "
"testing the next official Fedora release."
msgstr "这里提供可用的尚未发布的 Fedora 开发版本，用以测试下一个发布的 Fedora 正式版本。"

#: data/content/index.html:427 data/content/index.html:468
#: data/content/index.html:504
msgid "Nightly builds"
msgstr "每日构建版"

#: data/content/index.html:430 data/content/index.html:441
#: data/content/index.html:469 data/content/index.html:478
#: data/content/index.html:507 data/content/index.html:518
msgid "View Images >"
msgstr "查看镜像 >"

#: data/content/index.html:438
msgid "Other composes (Beta / TCs / RCs)"
msgstr ""

#: data/content/index.html:477 data/content/index.html:515
msgid "Other test composes"
msgstr "其他测试阶段版本"

#: data/content/alt/index.html:387 data/content/alt/index.html:975
#: data/content/alt/index.html:1131 data/content/cloud/index.html:475
#: data/content/index.html:618
msgid "Support Resources"
msgstr "支持资源"

#: data/content/index.html:623 data/content/prerelease/index.html:1321
msgid "General Help Using Fedora"
msgstr "Fedora 使用帮助"

#: data/content/index.html:624
#, python-format
msgid ""
"Need some help with Fedora? Check out <a href=\"%s\">Ask Fedora</a>, where "
"you can read archives of questions from other users, or ask your own "
"question."
msgstr "需要 Fedora 的相关帮助？通过 <a href=\"%s\">Ask Fedora</a>，您可以查看已有提问的归档，也可以自己发问。"

#: data/content/verify-prereleases.html:8 data/content/verify.html:8
#: data/content/verify.html:18
msgid "Verify your Downloaded Image"
msgstr "验证您的下载镜像"

#: data/content/verify-prereleases.html:18
msgid "Verify your Downloaded Prerelease Image"
msgstr "验证下载的预发行镜像"

#: data/content/verify-prereleases.html:20 data/content/verify.html:20
msgid "CHECKSUM and Verify Instructions"
msgstr "CHECKSUM 以及验证步骤"

#: data/content/prerelease/index.html:28 data/content/prerelease/index.html:39
#: data/content/verify-prereleases.html:34
#: data/content/verify-prereleases.html:45
#, python-format
msgid "Currently offering <strong>Fedora %(rel)s %(state)s</strong>."
msgstr "目前提供 <strong>Fedora %(rel)s %(state)s</strong>。"

#: data/content/prerelease/index.html:28
#: data/content/verify-prereleases.html:34
msgid "Released 4 april 2017."
msgstr "发布于 2017 年 4 月 4 日。"

#: data/content/verify-prereleases.html:56 data/content/verify.html:30
msgid "How do I verify my image?"
msgstr "如何验证我的镜像？"

#: data/content/verify-prereleases.html:57 data/content/verify.html:31
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the proper CHECKSUM file into the "
"same directory as the image you downloaded."
msgstr ""
"一旦您完成了镜像的下载，请验证文件的安全性和完整性。 要验证您下载的镜像， 请将镜像文件所对应的 CHECKSUM "
"文件放置到与下载好的镜像文件相同的目录中。"

#: data/content/prerelease/index.html:470
#: data/content/verify-prereleases.html:65 data/content/verify.html:48
msgid "Server"
msgstr "Server"

#: data/content/verify-prereleases.html:67
#: data/content/verify-prereleases.html:118 data/content/verify.html:41
#: data/content/verify.html:53 data/content/verify.html:98
msgid "For aarch64"
msgstr "适用于 aarch64"

#: data/content/verify-prereleases.html:70
#: data/content/verify-prereleases.html:121 data/content/verify.html:56
msgid "For ppc64"
msgstr "适用于 ppc64"

#: data/content/verify-prereleases.html:73
#: data/content/verify-prereleases.html:124 data/content/verify.html:59
#: data/content/verify.html:105
msgid "For ppc64le"
msgstr "适用于 ppc64le"

#: data/content/verify-prereleases.html:76
#: data/content/verify-prereleases.html:127 data/content/verify.html:62
msgid "For s390x"
msgstr "适用于 s390x"

#: data/content/verify-prereleases.html:83 data/content/verify.html:69
msgid "Cloud"
msgstr "Cloud"

#: data/content/verify-prereleases.html:88 data/content/verify.html:74
msgid "For aarch64 images"
msgstr "适用于 aarch64 images"

#: data/content/verify-prereleases.html:94 data/content/verify.html:80
msgid "For ppc64 images"
msgstr "适用于 ppc64 images"

#: data/content/verify-prereleases.html:100 data/content/verify.html:86
msgid "For ppc64le images"
msgstr "适用于 ppc64le images"

#: data/content/verify-prereleases.html:106
msgid "For s390x images"
msgstr ""

#: data/content/verify-prereleases.html:109 data/content/verify.html:89
msgid "For Cloud Base images"
msgstr "适用于 Cloud Base images"

#: data/content/prerelease/index.html:292
#: data/content/prerelease/index.html:440
#: data/content/prerelease/index.html:514
#: data/content/verify-prereleases.html:116
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: data/content/verify-prereleases.html:134 data/content/verify.html:112
msgid "Next, import Fedora's GPG key(s):"
msgstr "下一步，导入 Fedora 的 GPG 公钥："

#: data/content/verify-prereleases.html:136 data/content/verify.html:114
#, python-format
msgid ""
"You can verify the details of the GPG key(s) <a "
"href=\"%s/%s/keys\">here</a>."
msgstr "您可在<a href=\"%s/%s/keys\">这里</a>验证 GPG 公钥的详情。"

#: data/content/verify-prereleases.html:137 data/content/verify.html:115
msgid "Now, verify that the CHECKSUM file is valid:"
msgstr "现在验证 CHECKSUM 文件的有效性："

#: data/content/verify-prereleases.html:139 data/content/verify.html:117
msgid ""
"The CHECKSUM file should have a good signature from one of the following "
"keys:"
msgstr "CHECKSUM 文件应有来自以下密钥之一的签名："

#: data/content/verify-prereleases.html:141 data/content/verify.html:119
msgid "Fedora 29"
msgstr ""

#: data/content/verify-prereleases.html:142 data/content/verify.html:120
msgid "Fedora 28"
msgstr "Fedora 28"

#: data/content/verify-prereleases.html:143 data/content/verify.html:121
msgid "Fedora 27"
msgstr "Fedora 27"

#: data/content/verify-prereleases.html:144 data/content/verify.html:122
msgid "Fedora 26"
msgstr "Fedora 26"

#: data/content/verify-prereleases.html:145 data/content/verify.html:123
msgid "Fedora 26 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 26 次级架构（AArch64、PPC64、PPC64le、s390 和 s390x）"

#: data/content/verify-prereleases.html:147 data/content/verify.html:125
msgid ""
"Finally, now that the CHECKSUM file has been verified, check that the "
"image's checksum matches:"
msgstr "当 CHECKSUM 文件校验完成后，检查镜像文件的校验和值是否与其匹配："

#: data/content/verify-prereleases.html:149 data/content/verify.html:127
msgid "If the output states that the file is valid, then it's ready to use!"
msgstr "如果输出结果显示文件有效，则镜像文件可以使用！"

#: data/content/verify-prereleases.html:150 data/content/verify.html:128
msgid "How do I verify my downloaded image on another operating system?"
msgstr "如何在其他操作系统上校验下载镜像？"

#: data/content/verify-prereleases.html:151 data/content/verify.html:129
msgid "Read these instructions to validate your image."
msgstr "请阅读这些说明以了解如何校验镜像。"

#: data/content/verify.html:50
msgid "aarch64 Minimal"
msgstr ""

#: data/content/verify.html:71
msgid "For aarch64 iso"
msgstr "适用于 aarch64 iso"

#: data/content/verify.html:77
msgid "For ppc64 iso"
msgstr "适用于 ppc64 iso"

#: data/content/verify.html:83
msgid "For ppc64le iso"
msgstr "适用于 ppc64le iso"

#: data/content/verify.html:96
msgid "Container"
msgstr ""

#: data/content/alt/index.html:8
msgid "Fedora Alternate Architectures"
msgstr "Fedora 可选架构"

#: data/content/alt/index.html:17
msgid "Additional architectures supported by Fedora"
msgstr "由 Fedora 支持的附加架构"

#: data/content/alt/index.html:27 data/content/alt/index.html:171
#: data/content/alt/index.html:270 data/content/prerelease/index.html:229
msgid "ARM<span class=\"sup\">®</span> aarch64 Architecture"
msgstr "ARM<span class=\"sup\">®</span> aarch64 架构"

#: data/content/alt/index.html:32 data/content/alt/index.html:176
#: data/content/alt/index.html:275
msgid ""
"These images are for use with AArch64 “Server Base System Architecture” "
"(SBSA) compliant systems or Single Board Computers."
msgstr "这里的镜像用于 AArch64 “服务器基础系统架构”（SBSA）兼容系统或者单板机。"

#: data/content/alt/index.html:43 data/content/alt/index.html:437
#: data/content/alt/index.html:543 data/content/alt/index.html:1025
#, python-format
msgid "%sGB dvd iso"
msgstr "%sGB dvd iso"

#: data/content/alt/index.html:57 data/content/alt/index.html:113
#: data/content/alt/index.html:451 data/content/alt/index.html:479
#: data/content/alt/index.html:557 data/content/alt/index.html:585
#, python-format
msgid "%sMB netinstall iso"
msgstr "%sMB netinstall iso"

#: data/content/alt/index.html:71
#, python-format
msgid "%sGB raw image"
msgstr ""

#: data/content/alt/index.html:82 data/content/alt/index.html:212
#: data/content/alt/index.html:317
msgid "Fedora Minimal"
msgstr ""

#: data/content/alt/index.html:85 data/content/alt/index.html:141
#: data/content/alt/index.html:507 data/content/alt/index.html:613
#, python-format
msgid "%sMB raw image"
msgstr "%sMB raw 镜像"

#: data/content/alt/index.html:99 data/content/alt/index.html:465
#: data/content/alt/index.html:571 data/content/alt/index.html:1039
#, python-format
msgid "%sMB dvd iso"
msgstr ""

#: data/content/alt/index.html:110 data/content/alt/index.html:124
#: data/content/alt/index.html:138 data/content/alt/index.html:230
#: data/content/alt/index.html:239 data/content/alt/index.html:248
#: data/content/alt/index.html:339 data/content/alt/index.html:350
#: data/content/alt/index.html:361 data/content/alt/index.html:476
#: data/content/alt/index.html:490 data/content/alt/index.html:504
#: data/content/alt/index.html:582 data/content/alt/index.html:596
#: data/content/alt/index.html:610 data/content/alt/index.html:684
#: data/content/alt/index.html:693 data/content/alt/index.html:702
#: data/content/alt/index.html:755 data/content/alt/index.html:764
#: data/content/alt/index.html:773 data/content/alt/index.html:842
#: data/content/alt/index.html:853 data/content/alt/index.html:864
#: data/content/alt/index.html:927 data/content/alt/index.html:938
#: data/content/alt/index.html:949 data/content/cloud/index.html:8
#: data/content/cloud/index.html:16
msgid "Fedora Cloud"
msgstr "Fedora Cloud"

#: data/content/alt/index.html:127 data/content/alt/index.html:493
#: data/content/alt/index.html:599 data/content/cloud/index.html:56
#, python-format
msgid "%sMB qcow2 image"
msgstr "%sMB qcow2 镜像"

#: data/content/alt/index.html:152 data/content/alt/index.html:257
#: data/content/alt/index.html:372 data/content/alt/index.html:624
#: data/content/alt/index.html:782 data/content/alt/index.html:960
msgid "Fedora Container"
msgstr ""

#: data/content/alt/index.html:155 data/content/alt/index.html:627
#, python-format
msgid "%sMB Container image"
msgstr ""

#: data/content/alt/index.html:393 data/content/alt/index.html:981
#: data/content/alt/index.html:1137 data/content/cloud/index.html:481
#: data/content/prerelease/index.html:1302
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: data/content/alt/index.html:394
#, python-format
msgid ""
"A guide for Fedora on AArch64, including a list of supported hardware "
"platforms and installation instructions is available at the <a "
"href=\"%s\">Fedora Documentation Site</a>."
msgstr ""
"AArch64 平台上的 Fedora 指南，包括支持的硬件平台列表以及安装指导可以通过 <a href=\"%s\">Fedora "
"文档站</a>获取。"

#: data/content/alt/index.html:399 data/content/alt/index.html:987
#: data/content/alt/index.html:1143 data/content/cloud/index.html:487
#: data/content/prerelease/index.html:1308
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: data/content/alt/index.html:400
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are also available on the mailing list at <a "
"href=\"%s\">arm@lists.fedoraproject.org</a>."
msgstr "用户和开发者可以通过邮件列表<a href=\"%s\">arm@lists.fedoraproject.org</a>进行交流。"

#: data/content/alt/index.html:405 data/content/alt/index.html:993
#: data/content/alt/index.html:1149 data/content/cloud/index.html:493
#: data/content/prerelease/index.html:1314
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: data/content/alt/index.html:406
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are available in the <a href=\"%s\">#fedora-arm</a> IRC"
" channel on <strong>irc.freenode.org</strong> for real-time chat."
msgstr ""
"用户和开发者可以通过 <strong>irc.freenode.org</strong> 上的 <a href=\"%s\">#fedora-"
"arm</a> IRC 频道进行实时聊天。"

#: data/content/alt/index.html:421 data/content/alt/index.html:643
#: data/content/alt/index.html:795
msgid "Power Architecture"
msgstr "Power 架构"

#: data/content/alt/index.html:426 data/content/alt/index.html:648
msgid ""
"PPC64 images are for installation on IBM Power systems or OpenPOWER systems."
msgstr "PPC64 镜像用于 IBM Power Systems 以及 OpenPOWER Systems 上的安装。"

#: data/content/alt/index.html:532 data/content/alt/index.html:719
#: data/content/alt/index.html:885
msgid ""
"PPC64LE images are for installation on IBM Power systems or OpenPOWER "
"systems."
msgstr "PPC64LE 镜像用于 IBM Power Systems 以及 OpenPOWER Systems 上的安装。"

#: data/content/alt/index.html:800
msgid ""
"These images are for installation on IBM Power systems or OpenPOWER systems."
msgstr "这些镜像用于 IBM Power Systems 以及 OpenPOWER Systems 上的安装。"

#: data/content/alt/index.html:982 data/content/alt/index.html:1138
#, python-format
msgid ""
"A wiki page with information about Power Architecture on Fedora is available"
" on the <a href=\"%s\">Fedora Project Wiki</a>."
msgstr "有关 Power 架构上 Fedora 的更多信息的 Wiki 页面，请查看<a href=\"%s\">Fedora 项目 Wiki</a>。"

#: data/content/alt/index.html:988
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are also available on the mailing list at <a "
"href=\"%s\">ppc@lists.fedoraproject.org</a>."
msgstr "用户和开发者可以通过邮件列表  <a href=\"%s\">ppc@lists.fedoraproject.org</a> 进行交流。"

#: data/content/alt/index.html:994
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are available in the <a href=\"%s\">#fedora-ppc</a> IRC"
" channel on <strong>irc.freenode.org</strong> for real-time chat."
msgstr ""
"用户和开发者可以通过 <strong>irc.freenode.org</strong> 上的 <a href=\"%s\">#fedora-"
"ppc</a> IRC 频道进行实时聊天。"

#: data/content/alt/index.html:1009 data/content/alt/index.html:1055
#: data/content/alt/index.html:1091 data/content/prerelease/index.html:451
msgid "s390x Architecture"
msgstr "s390x 架构"

#: data/content/alt/index.html:1014 data/content/alt/index.html:1060
#: data/content/alt/index.html:1096
msgid ""
"If you want to install Fedora on IBM z Systems, then you are looking for "
"this architecture."
msgstr "如果您希望在 IBM z Systems 上安装 Fedora，那么这就是你要找的。"

#: data/content/alt/index.html:1144
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are also available on the mailing list at <a "
"href=\"%s\">s390x@lists.fedoraproject.org</a>."
msgstr "用户和开发者可以通过邮件列表 <a href=\"%s\">s390x@lists.fedoraproject.org</a>. 进行交流。"

#: data/content/alt/index.html:1150
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are available in the <a href=\"%s\">#fedora-s390x</a> "
"IRC channel on <strong>irc.freenode.org</strong> for real-time chat."
msgstr ""
"用户和开发者可以通过 <strong>irc.freenode.org</strong> 上的 <a href=\"%s\">#fedora-"
"s390x</a> IRC 频道进行实时聊天。"

#: data/content/cloud/index.html:25
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Cloud Base Images"
msgstr "Fedora %(rel)s Cloud Base 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:30 data/content/cloud/index.html:76
#: data/content/cloud/index.html:112
msgid ""
"Fedora Cloud Base images are for creating general purpose virtual machines "
"(VMs). You can use the Qcow 2 image for use with Openstack or the compressed"
" raw image. If you are not sure what to use, try the raw image."
msgstr ""
"Fedora Cloud Base 镜像用于创建通用用途的虚拟机（VMs）。您可以使用适用于 Openstack 的 Qcow 2 镜像或者经压缩后的 "
"Raw 镜像。如果你不确定应该使用那个镜像，请尝试 Raw 镜像。"

#: data/content/cloud/index.html:39
msgid "Cloud Base compressed raw image"
msgstr "压缩的 Cloud Base Raw 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:42
#, python-format
msgid "%sMB raw.xz image"
msgstr "64 位 %sMB raw.xz 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:53
msgid "Cloud Base image for Openstack"
msgstr "适用于 Openstack 的 Cloud Base 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:71 data/content/cloud/index.html:107
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Cloud Base images"
msgstr "Fedora %(rel)s Cloud Base 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:85
msgid "Cloud Base raw"
msgstr "Cloud Base raw"

#: data/content/cloud/index.html:94
msgid "Cloud Base qcow2"
msgstr "Cloud Base qcow2"

#: data/content/cloud/index.html:121
msgid "Cloud Base raw image"
msgstr "Cloud Base raw 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:132
msgid "Cloud Base qcow2 image"
msgstr "Cloud Base qcow2 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:150 data/content/cloud/index.html:196
#: data/content/cloud/index.html:232
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Cloud Base Images for Vagrant"
msgstr "适用于 Vagrant 的 Fedora %(rel)s Cloud Base 镜像 "

#: data/content/cloud/index.html:155 data/content/cloud/index.html:201
#: data/content/cloud/index.html:237
msgid ""
"These images are Vagrant Boxes images for deployment using Vagrant. If "
"you're using Vagrant on Mac OS X or Windows, the VirtualBox image is likely "
"the image you'll want to use. If you're using Vagrant on Fedora, use the "
"libvirt/KVM image."
msgstr ""
"这些 Vagrant Boxes 镜像用于通过 Vagrant 进行部署。如果您正在 Mac OS X 或者 Windows 上使用 "
"Vagrant，这里的 VirtualBox 镜像应该就是您所需要的。如果您正在 Fedora 上使用 Vagrant，请使用 libvirt/KVM "
"镜像。"

#: data/content/cloud/index.html:164 data/content/cloud/index.html:210
#: data/content/cloud/index.html:246 data/content/prerelease/index.html:791
#: data/content/prerelease/index.html:991
msgid "VirtualBox image"
msgstr "VirtualBox 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:167
#, python-format
msgid "%sMB vbox image"
msgstr "%sMB vbox 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:178 data/content/cloud/index.html:219
#: data/content/cloud/index.html:257
msgid "libvirt/KVM image"
msgstr "libvirt/KVM 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:181
#, python-format
msgid "%sMB libvirt image"
msgstr "%sMB libvirt 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:276 data/content/cloud/index.html:369
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Cloud Base Images for Amazon Public Cloud"
msgstr "适用于 Amazon Public Cloud 的 Fedora %(rel)s Cloud Base 镜像"

#: data/content/cloud/index.html:281 data/content/cloud/index.html:374
msgid ""
"The links below will provide you listings of available AMIs by region with "
"buttons to launch them in your Amazon Web Services account. AMI IDs for "
"usage with the AWS Console or command-line tools are also provided."
msgstr ""
"以下链接提供按区域划分的可用 AMI 列表以及用于在您的 Amazon Web Service 账户中启用的按钮。同样提供使用 AWS "
"控制台以及命令行工具所需的 AMI ID。"

#: data/content/cloud/index.html:282 data/content/cloud/index.html:375
msgid ""
"All images are available in two formats: a GP2 format which uses faster SSD "
"storage, and a standard format which is more suitable if you have "
"infrequently accessed data and you want to keep storage cost low."
msgstr "所有镜像都提供两种可选格式： GP2 格式适用于更快的 SSD 存储，而标准格式更适用于当你有不常访问的数据并想降低存储成本的情况。"

#: data/content/cloud/index.html:291 data/content/cloud/index.html:385
#: data/content/prerelease/index.html:605
#: data/content/prerelease/index.html:810
#: data/content/prerelease/index.html:1014
msgid "GP2 HVM AMIs"
msgstr "GP2 HVM AMIs"

#: data/content/cloud/index.html:294 data/content/cloud/index.html:331
#: data/content/cloud/index.html:386 data/content/cloud/index.html:421
#: data/content/prerelease/index.html:608
#: data/content/prerelease/index.html:645
#: data/content/prerelease/index.html:811
#: data/content/prerelease/index.html:846
#: data/content/prerelease/index.html:1017
#: data/content/prerelease/index.html:1054
msgid "Click to launch"
msgstr "点击启动"

#: data/content/cloud/index.html:299 data/content/cloud/index.html:336
#: data/content/cloud/index.html:391 data/content/cloud/index.html:426
#: data/content/prerelease/index.html:613
#: data/content/prerelease/index.html:650
#: data/content/prerelease/index.html:816
#: data/content/prerelease/index.html:851
#: data/content/prerelease/index.html:1022
#: data/content/prerelease/index.html:1059
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: data/content/cloud/index.html:300 data/content/cloud/index.html:392
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s GP2 Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s GP2 Base Cloud HVM AMIs"

#: data/content/cloud/index.html:305 data/content/cloud/index.html:342
#: data/content/cloud/index.html:397 data/content/cloud/index.html:432
#: data/content/prerelease/index.html:619
#: data/content/prerelease/index.html:656
#: data/content/prerelease/index.html:822
#: data/content/prerelease/index.html:857
#: data/content/prerelease/index.html:1028
#: data/content/prerelease/index.html:1065
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: data/content/cloud/index.html:306 data/content/cloud/index.html:343
#: data/content/cloud/index.html:398 data/content/cloud/index.html:433
#: data/content/prerelease/index.html:620
#: data/content/prerelease/index.html:657
#: data/content/prerelease/index.html:823
#: data/content/prerelease/index.html:858
#: data/content/prerelease/index.html:1029
#: data/content/prerelease/index.html:1066
msgid "AMI ID"
msgstr "AMI ID"

#: data/content/cloud/index.html:307 data/content/cloud/index.html:344
#: data/content/cloud/index.html:399 data/content/cloud/index.html:434
#: data/content/prerelease/index.html:621
#: data/content/prerelease/index.html:658
#: data/content/prerelease/index.html:824
#: data/content/prerelease/index.html:859
#: data/content/prerelease/index.html:1030
#: data/content/prerelease/index.html:1067
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: data/content/cloud/index.html:328 data/content/cloud/index.html:420
#: data/content/prerelease/index.html:642
#: data/content/prerelease/index.html:845
#: data/content/prerelease/index.html:1051
msgid "Standard HVM AMIs"
msgstr "标准 HVM AMIs"

#: data/content/cloud/index.html:337 data/content/cloud/index.html:427
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Standard Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s 标准 Base Cloud HVM AMIs"

#: data/content/cloud/index.html:376
msgid ""
"If you know you need a paravirtual format image for EC2, use the Paravirtual"
" (PV) format. If you're unsure which image to choose, use the Hardware "
"Virtual Machine (HVM) format. It can provide the same or better performance "
"than PV images."
msgstr ""
"如果您需要适用于 EC2 的半虚拟化格式镜像，请选择半虚拟化（PV）格式。如果您不确定应该选择哪个镜像，请选择硬件虚拟机（HVM）格式。它将提供与 PV"
" 镜像同等甚至更好的性能。"

#: data/content/cloud/index.html:482
#, python-format
msgid ""
"A wiki page with information about Fedora Cloud and its images is available "
"<a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "有关 Fedora Cloud 及其镜像的更多相关信息，请参阅<a href=\"%s\">这里</a>的 Wiki 页面。"

#: data/content/cloud/index.html:488
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are also available on the mailing list at <a "
"href=\"%s\">cloud@lists.fedoraproject.org</a>."
msgstr "用户和开发者可以通过邮件列表 <a href=\"%s\">cloud@lists.fedoraproject.org</a>. 进行交流。"

#: data/content/cloud/index.html:494
#, python-format
msgid ""
"Users and developers are available in the <a href=\"%s\">#fedora-cloud</a> "
"IRC channel on <strong>irc.freenode.org</strong> for real-time chat."
msgstr ""
"用户和开发者可以通过 <strong>irc.freenode.org</strong> 上的 <a href=\"%s\">#fedora-"
"cloud</a> IRC 频道进行实时聊天。"

#: data/content/prerelease/index.html:8
msgid "Fedora Alternate Architectures Prerelease Images"
msgstr "Fedora 可选架构预发行镜像"

#: data/content/prerelease/index.html:16
msgid "Pre-releases"
msgstr "预发行"

#: data/content/prerelease/index.html:17
msgid "Official pre-releases of Fedora alternative downloads."
msgstr "Fedora 官方预发行版可选下载。"

#: data/content/prerelease/index.html:53
#: data/content/prerelease/index.html:114
#: data/content/prerelease/index.html:160
#: data/content/prerelease/index.html:215
#: data/content/prerelease/index.html:535
#: data/content/prerelease/index.html:759
#: data/content/prerelease/index.html:955
#: data/content/prerelease/index.html:1171
#: data/content/prerelease/index.html:1217
#: data/content/prerelease/index.html:1253
#, python-format
msgid "F%(rel)s %(state)s"
msgstr "F%(rel)s %(state)s"

#: data/content/prerelease/index.html:113
#: data/content/prerelease/index.html:159
msgid ""
"Are you looking for 32 bit images for F27 Beta? Due to some technical issues"
" we cannot offer them, but they will be available for the F27 final release "
"date. Stay tuned!"
msgstr ""
"你在找 F27 Beta 的 32 位镜像吗？由于某些技术问题，我们暂时无法提供，但是在 F27 最终发布的时候我们会提供给大家。敬请关注！"

#: data/content/prerelease/index.html:220
msgid ""
"These are additional architectures supported by Fedora beyond the standard "
"set"
msgstr "这里提供在标准版之外受 Fedora 支持的附加架构"

#: data/content/prerelease/index.html:235
msgid "ARM<span class=\"sup\">®</span>"
msgstr "ARM<span class=\"sup\">®</span>"

#: data/content/prerelease/index.html:243
#: data/content/prerelease/index.html:317
#: data/content/prerelease/index.html:391
msgid "Fedora Server DVD"
msgstr "Fedora Server DVD"

#: data/content/prerelease/index.html:248
#: data/content/prerelease/index.html:322
#: data/content/prerelease/index.html:396
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: data/content/prerelease/index.html:254
#: data/content/prerelease/index.html:328
#: data/content/prerelease/index.html:402
#: data/content/prerelease/index.html:476
msgid "Fedora Server Netinstall"
msgstr "Fedora Server 网络安装"

#: data/content/prerelease/index.html:259
#: data/content/prerelease/index.html:333
#: data/content/prerelease/index.html:407
#: data/content/prerelease/index.html:481
msgid "Net"
msgstr "Net"

#: data/content/prerelease/index.html:265
#: data/content/prerelease/index.html:339
#: data/content/prerelease/index.html:413
#: data/content/prerelease/index.html:487
msgid "Fedora Cloud qcow2"
msgstr "Fedora Cloud qcow2"

#: data/content/prerelease/index.html:270
#: data/content/prerelease/index.html:344
#: data/content/prerelease/index.html:418
#: data/content/prerelease/index.html:492
msgid "qcow2"
msgstr "qcow2"

#: data/content/prerelease/index.html:276
#: data/content/prerelease/index.html:350
#: data/content/prerelease/index.html:424
#: data/content/prerelease/index.html:498
msgid "Fedora Cloud raw"
msgstr "Fedora Cloud raw"

#: data/content/prerelease/index.html:281
#: data/content/prerelease/index.html:355
#: data/content/prerelease/index.html:429
#: data/content/prerelease/index.html:503
msgid "raw"
msgstr "raw"

#: data/content/prerelease/index.html:287
#: data/content/prerelease/index.html:435
#: data/content/prerelease/index.html:509
msgid "Fedora Docker"
msgstr "Fedora Docker"

#: data/content/prerelease/index.html:303
msgid "PowerPC Architecture (PPC64)"
msgstr "PowerPC 架构 (PPC64)"

#: data/content/prerelease/index.html:309
msgid "PPC64"
msgstr "PPC64"

#: data/content/prerelease/index.html:377
msgid "PowerPC Architecture (PPC64LE)"
msgstr "PowerPC 架构 (PPC64LE)"

#: data/content/prerelease/index.html:383
msgid "PPC64LE"
msgstr "PPC64LE"

#: data/content/prerelease/index.html:457
msgid "s390x"
msgstr ""

#: data/content/prerelease/index.html:540
#: data/content/prerelease/index.html:764
#: data/content/prerelease/index.html:960
msgid ""
"These are the Cloud Base Images you can use as qcow2 for Openstack or as a "
"compressed raw image. You can use them also for deployment on Vagrant, as "
"VirtualBox image or as libvirt/KVM image. Cloud Base images can be launched "
"even in your Amazon Web Services account, just choose the format fitting "
"your needs."
msgstr ""
"这里是可以作为 qcow2 用于 Openstack 或压缩原始镜像的 Cloud Base 镜像。同时你还可以将其用于 Vagrant "
"部署、VirtualBox 镜像或 libvirt/KVM 镜像。Cloud Base 镜像甚至可以从你的 Amazon Web Services "
"帐户中启动，选择你所需要的格式即可。"

#: data/content/prerelease/index.html:548
#: data/content/prerelease/index.html:773
#: data/content/prerelease/index.html:969
msgid "raw image"
msgstr "raw 镜像"

#: data/content/prerelease/index.html:551
#, python-format
msgid "%sMB raw.xz"
msgstr "%sMB raw.xz"

#: data/content/prerelease/index.html:562
#: data/content/prerelease/index.html:782
#: data/content/prerelease/index.html:980
msgid "qcow2 image"
msgstr "qcow2 镜像"

#: data/content/prerelease/index.html:565
#, python-format
msgid "%sMB qcow2"
msgstr "%sMB qcow2"

#: data/content/prerelease/index.html:576
msgid "Vagrant VBox image"
msgstr "Vagrant VBox 镜像"

#: data/content/prerelease/index.html:579
#, python-format
msgid "%sMB vbox"
msgstr "%sMB vbox"

#: data/content/prerelease/index.html:590
msgid "Vagrant libvirt image"
msgstr "Vagrant libvirt 镜像"

#: data/content/prerelease/index.html:593
#, python-format
msgid "%sMB libvirt"
msgstr "%sMB libvirt"

#: data/content/prerelease/index.html:614
#: data/content/prerelease/index.html:817
#: data/content/prerelease/index.html:1023
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Base Cloud HVM AMIs"

#: data/content/prerelease/index.html:651
#: data/content/prerelease/index.html:852
#: data/content/prerelease/index.html:1060
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s Standard Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 标准 Base Cloud HVM AMIs"

#: data/content/prerelease/index.html:800
#: data/content/prerelease/index.html:1002
msgid "libvirt image"
msgstr "libvirt 镜像"

#: data/content/prerelease/index.html:1184
#: data/content/prerelease/index.html:1231
#: data/content/prerelease/index.html:1267
msgid "Everything 64-bit"
msgstr "全部内容 64 位"

#: data/content/prerelease/index.html:1198
#: data/content/prerelease/index.html:1240
#: data/content/prerelease/index.html:1278
msgid "Everything 32-bit"
msgstr ""

#: data/content/prerelease/index.html:1296
msgid "Testing Resources"
msgstr "测试资源"

#: data/content/prerelease/index.html:1303
#, python-format
msgid ""
"Some basic information about getting involved in Fedora's testing efforts is"
" available on <a href=\"%s\">the Fedora QA wiki</a>."
msgstr "关于参与 Fedora 测试工作的基本信息可以参见 <a href=\"%s\">the Fedora QA wiki</a>。"

#: data/content/prerelease/index.html:1309
#, python-format
msgid ""
"Email discussion of Fedora testing is available on the mailing list at <a "
"href=\"%s\">test@lists.fedoraproject.org</a>."
msgstr ""
"想通过邮件讨论 Fedora 测试工作，可以加入邮件列表 <a "
"href=\"%s\">test@lists.fedoraproject.org</a>."

#: data/content/prerelease/index.html:1315
#, python-format
msgid ""
"Discussion of Fedora testing takes place in the <a href=\"%s\">#fedora-"
"qa</a> IRC channel on <strong>irc.freenode.org.</strong>"
msgstr ""
"关于 Fedora 测试工作的讨论还可以加入 <a href=\"%s\">#fedora-qa</a> IRC 频道，在 "
"<strong>irc.freenode.org</strong>。"

#: data/content/prerelease/index.html:1322
#, python-format
msgid ""
"Sometimes you may encounter an issue with this spin that you can get help "
"with using general Fedora support resources. A list of resources is "
"available at the <a href=\"%s\">Fedora “Get Help” page</a>."
msgstr ""
"有些时候您也许会在使用此定制版时遭遇一些问题，那么您可以使用常规的Fedora支持文档来获取帮助。你可获得帮助列表在<a "
"href=\"%s\">Fedora “获取帮助” 页面</a>"

#: data/templates/content-export-regulations.html:25
msgid "Read full export regulations"
msgstr "阅读完整出口规定"

#: data/templates/content-export-regulations.html:26
msgid "Hide full export regulations"
msgstr "隐藏完整出口规定"

#: data/templates/export-regulations.html:12
msgid ""
"By clicking on and downloading Fedora, you agree to comply with the "
"following terms and conditions."
msgstr "点击并下载 Fedora 意味着您同意并遵循下列条款和条件。"

#: data/templates/export-regulations.html:13
msgid "Read more >"
msgstr "了解更多 >"

#: data/templates/footer.html:14
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/templates/footer.html:17
msgid "About Fedora"
msgstr "关于 Fedora"

#: data/templates/footer.html:18
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助者"

#: data/templates/footer.html:19
msgid "Fedora Magazine"
msgstr "Fedora 社区杂志"

#: data/templates/footer.html:20
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: data/templates/footer.html:21
msgid "Fedora Code of Conduct"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:41
msgid "Get Fedora Workstation"
msgstr "获得 Fedora Workstation"

#: data/templates/footer.html:42
msgid "Get Fedora Server"
msgstr "获得 Fedora Server"

#: data/templates/footer.html:43
msgid "Get Fedora Atomic"
msgstr "获得 Fedora Atomic"

#: data/templates/footer.html:44
msgid "Fedora Spins"
msgstr "Fedora 定制版"

#: data/templates/footer.html:45
msgid "Fedora Labs"
msgstr "Fedora 实验室"

#: data/templates/footer.html:46
msgid "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"
msgstr "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"

#: data/templates/footer.html:53
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: data/templates/footer.html:56
msgid "Get Help"
msgstr "获得帮助"

#: data/templates/footer.html:57
msgid "Ask Fedora"
msgstr "Fedora 知识库"

#: data/templates/footer.html:58
msgid "Common Bugs"
msgstr "常见错误"

#: data/templates/footer.html:59
msgid "Fedora Developer Portal"
msgstr "Fedora 开发者中心"

#: data/templates/footer.html:60
msgid "Installation Guide"
msgstr "安装指南"

#: data/templates/footer.html:66
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: data/templates/footer.html:69
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/templates/footer.html:70
msgid "Planet Fedora"
msgstr "Planet Fedora"

#: data/templates/footer.html:71
msgid "Fedora SIGs"
msgstr "Fedora 特别兴趣小组"

#: data/templates/footer.html:72
msgid "Fedora Account System"
msgstr "Fedora 账户系统"

#: data/templates/footer.html:73
msgid "Fedora Community"
msgstr "Fedora 社区"

#: data/templates/footer.html:87
msgid "Fedora is sponsored by Red Hat."
msgstr "Fedora 由 Red Hat 赞助。"

#: data/templates/footer.html:88
msgid "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora »"
msgstr "了解更多红帽与 Fedora 关系的信息 »"

#: data/templates/footer.html:89
#, python-format
msgid "© %(year)s Red Hat, Inc. and others."
msgstr "© %(year)s 红帽公司及其他。"

#: data/templates/footer.html:89
msgid ""
"Please send any comments or corrections to the <a href=\"//pagure.io/fedora-"
"websites\">websites team</a>."
msgstr "请将任何评论或者更正发送至 <a href=\"//pagure.io/fedora-websites\">网站团队</a>."

#: data/templates/footer.html:95
msgid "Change Language"
msgstr "更改语言"

#: data/templates/footer.html:99
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: data/templates/head.html:13
msgid "Alternative versions and formats of Fedora for download"
msgstr "Fedora 可供下载的其他版本与格式"

#: data/templates/morecloud.html:12
msgid "Want to try something new?"
msgstr "想尝尝鲜吗？"

#: data/templates/productselector-atomic.html:13
msgid "Atomic"
msgstr "Atomic"

#: data/templates/generic/docs-links.html:8
msgid "Documentation and other resources"
msgstr "文档及其他资源"

#: data/templates/generic/docs-links.html:9
#, python-format
msgid ""
"Before installing Fedora, you may want to confirm your system meets minimum "
"requirements for Fedora. Consult <a href=\"%(release_notes)s\">the online "
"release notes</a> to see minimum requirements and recommendations."
msgstr ""

#: data/templates/generic/docs-links.html:10
#, python-format
msgid ""
"There is also a <a href=\"%(install_guide)s\">complete Installation "
"Guide</a> available. We recommend you look through it before installing to "
"your system, since it answers many common questions."
msgstr ""

#: data/templates/generic/splash-checksum.html:8
msgid "Verify your Download!"
msgstr "验证你的下载！"

#: data/templates/generic/splash-checksum.html:9
#, python-format
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the proper CHECKSUM file into the "
"same directory as the image you downloaded and follow <a "
"href=\"../../%s/verify\">these instructions</a>."
msgstr ""
"一旦您完成了镜像的下载，请验证文件的安全性和完整性。 要验证您下载的镜像， 请将镜像文件所对应的 CHECKSUM "
"文件放置到与下载好的镜像文件相同的目录中， 然后按照<a href=\"../../%s/verify\">这些说明</a>的指引进行验证。"

#: data/templates/generic/splash-checksum.html:12
msgid "Validate 64bit!"
msgstr "验证 64 位！"

#: data/templates/generic/splash-checksum.html:15
msgid "Validate 32bit!"
msgstr "验证 32 位！"
